［呼籲］希望大家可即時停止所有唱國歌，嚴肅對待可能遇難嘅失蹤手足

一直以來我都冇太過苛刻咁去表達大家唱歌係唔好，因為覺得香港人實在係精神負荷到爆煲，而予以諒解。但係最近都見到證據越嚟越浮面 — 太子站有死人嘅機會近乎九成九。以下我依然會叫佢做失蹤嘅手足。仍然希望有奇蹟出現

無論最後大家係唔係全部炒車，我情感上都覺得大家仲唱歌係好唔恰當。對於佢嘅家人同佢嘅朋友，呢個時候唱歌可能對佢哋係好大創傷。

P牌仔人微言輕，只係斗膽喺度請求各位師兄師姐，為咗失蹤嘅手足、失蹤手足家屬同朋友等等嘅感受嘅緣故，立即停止唱香港之歌至少一段時間（我唔知果斷時間應該要幾長，但係至少令受傷嘅大家感覺重新心情回復過嚟先）。

希望大家唔好忘記係呢個悲傷憂心嘅時間同失蹤者家屬或者朋友一齊同行。

多謝各位。

人地快樂抗爭緊。

5年前唱今天我

而家唱榮光

不完美
可改善
收拾心情啦

不割蓆

唱還唱 加多首美國國歌啦

唱歌同唔嚴肅有咩關係？
死左人可能性放係度
大家831後做左咁多野
又送左一堆頭
唱國歌就唔莊嚴？唱國歌就玩膠？
召喚抗爭者歸屬感同互相打氣堅持啦
冇人話過其他野唔做 講到國歌好似兒歌咁

我必須承認今天的我打倒昨天的我⋯

但我自己情緒都有啲受影響

感覺上好似屍骨未寒時， 大家會唔會太開心？至少……過多一陣先，等受傷嘅戰友重新恢復過嚟先⋯

可唔可以稍稍停一停同佢地共走難過嘅時間？可能係一個星期⋯⋯

831 證據開始流出。

大埔公路車禍果次，我哋都會叫政府唔好放煙花去悼念死難者。

（我唔係覺得國歌好似兒歌。

除非，你哋可以等得來同時對死者尊重⋯可以嗎？）

打錯字⋯⋯

（我唔係覺得國歌好似兒歌。

除非，你哋可以唱得來同時對死者尊重⋯可以嗎？）

默哀加唱歌

咪搞掂

ON9 國歌加完士氣就要上戰場啦

快樂講真未必係問題。可能割蓆唔齊心先係問題。（我冇資格講究竟雨傘運動係點樣失敗。）

我只係過唔到個關口：如果有人死左，我點樣可以照顧到佢哋身邊人嘅感受，以稍為短時間（可能一兩三日）去比佢哋醫治佢哋嘅情緒。

我係好老土

推

P牌推唔到

推pls

可否幫推？

唔推唔緊要啦。要大家有共識真係好難⋯

推下啲行動post好過啦各位

各位，如果令到大家唔開心嘅，我收返啦

我唔希望我加多一個post上去令大家嘈多啲雖然我諗我人微言輕，擔心多左

不割蓆啊

Pish